［將軍澳街坊入］大家留意下「公屋居民關愛會」呢個組織

是咁的
屋企人喺啲屋邨商場拎咗下面呢張「公屋居民關愛會」嘅入會表格返嚟
想我幫佢填 交咗表會送油送米

再細心望一望份表格內容
呢個機構聲稱自己「不依附任何政治組織」
純服務基層市民、「共建和諧社會」
收集完個人資料之後
下面點解要問你是否選民？
點解要問關於大灣區居住嘅問題？

後面嗰頁仲聲稱送一份10萬港元嘅意外保險
重點係下面你要填埋受益人/家人嘅個人資料

上網再search 呢個機構嘅名
搵到以下呢個facebook page

原來喺2018年開始李林昌已經喺馬鞍山落區
掛住呢個組織嘅牌頭參與沙田區區選

大家再睇埋呢個人嘅背景：

原來又係愛国團體嘅分身之一
繼續行蛇齋餅糭路線之餘
今次仲玩收集選民資料

各位巴打絲打麻煩留意下屋企人有冇拎咗呢份咁嘅表返嚟
有嘅千祈一定要掉咗佢唔好幫佢填
今次仲想借保險之名收集埋家人資料
千祈唔好比呢啲垃圾得逞啊

最後最後
香港獨立
唯一出路
各位星期日見

非街坊幫push

大家除咗留意国安法之外
都要留意呢班垃圾人渣喺地區一路一路都做緊嘢

幫推

哇

睇實屋企啲老人家啊

禁錯不推文
再推

唔好比呢隻的士狗呃埋自己嘅個人資料啊

攞曬你D個人資料去賣去借錢,爽!

Push

呢隻的士狗月頭先喺馬鞍山幫香港再出殯派口罩啊

推

借完錢仲送埋你中

自推

P 牌推唔起

隻Fonts好撚中國

揮之不去嘅柒味

武統屋村

武統香港